今晚會唔會重演蘭桂芳人踩人事件

和理非保護勇武最強手段：無限期三罷

其實點解仲要去？（非散水撚）
酒吧冇生意關我地撚事,問香港皇軍攞補償啦
琴日仲要約曬人話會有冇警時分

唔係等陣又有臥底搞事架啦,D人好鐘意屈人地請人食雞尾酒